網上行上唔到網

有冇巴絲打都係

ye s

我都係，打熱線無人聽

上唔到

我都唔得

打上客戶服聽左務半個鐘音樂都無人聽

嘟左3個字

今次應該係大規模斷線
之前都間唔中半夜斷

Facebook cap 落

睇來PCCW炸左

我尋日先買左個新router 仲諗住係咪咁垃圾
點知垃圾既係pccw

屌你老母，一個月斷幾次

我村屋8MB都上唔到

村屋 x 2 ，5點幾已經上唔到

係咪仲未上到？
我重新插線好多次都唔得

一人一信 消委會

上到未呀屌！

吊

咩區大家 粉嶺